升！美國將華為的臨時許可證延長90日！

侵侵一見市跌就....

08:35 據外電引述消息人士報道，美國商務部料將華為購買美國企業產品的臨時許可證延長90日，讓華為在原先到期日(19日)後可繼續購買美國產品。

在寬限期延長後，華為能夠繼續提供現有的電訊網絡，並向華為手機提供軟件更新。

華為去年採購美國零件的金額...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

料

屌冇撚用

樓主你條link唔洗開都知冇嘢睇

侵侵 真係造市

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

屌你咩侵侵

好似侵侵未簽